小妹男朋友係阿仙奴球迷..

啱啱陪佢睇波
中途佢已經係咁牙揚牙揚咁嗌
成個人好似失曬控咁
最後 好似係阿仙奴贏咗
但佢就抽曬搐咁喊曬話
「阿狗今時唔同往日喇」

小妹唔識波
有無哥哥可以教下我點安慰佢

谷撚咗十鳩幾年比人開心下都唔撚得

小妹男朋友

懷念爺爺

我男朋友靚仔好多

中意阿仙奴嘅果然都好孝順

多不孝子就真 成班逼走爺爺